阿仙奴16強抽中邊隊呀

到我地垃圾利被拜仁中出10-2了

到時再算

樓主撐邊隊?

宜隊垃圾

10年曼迷

車路士中邊隊

樓主貢撚串

屌你老母

睇路牙炒7你班痢狗

中雷

右上個哈哈笑做乜能野牙....

？

強調連登仔製作掛

車路士歐聯16強對阿仙奴

決裂！